今時今日仲去ST,探X都買手機係咩心態???

平時諗唔係仲有人咁豬下??
點知入D手機po睇下,次次都有貪平 話去呢D地方買,整手機
跟住返黎中伏就係到嘈撚巴閉

我終於明點解可以生存到而家

先達 深之都
怕閪開全名咩

仲有福仁呢

哎呀好驚

唔記得左講

好多阿叔排隊買，完全唔理解

深之都好多舖假嘢當真嘢賣

唔通集體出律司信揾你出黎咩，定以為依度係5P,學埋人自我審查，要講就講全朵啦

鬼機

阿叔貪平

用android 果d係咁上下

關咩事
一樣有IDOG比人係個D地方呃

水行貨

現實真係仲有好多傻閪
我分享一個活生生例子

我有個女仔fd, 平時已經好撚蠢
而洗錢買嘢呢, 只會純睇價錢, 完全唔會諗其他因素, 認為嗰樣嘢平得$1就係最抵
話說有次佢諗住買部小米送比個外國fd
咁佢一如以往見到先達平2舊就去買
完全無視所有風險, 會唔會係鬼機, 有壞無得換, 無保養之類
總之平d就係最抵
結果人地收到之後唔知有咩function神神地
但因為唔係小米專門店買, 結果保養唔到
然後我地班fd完全無人諗到呢d垃圾支那機已經好撚平, 有專門店都唔買係都要去先達比人坤

雖然呢單嘢真係柒到仆街
但相信都唔會改變到佢買嘢思維
現實就係仲有好多呢d傻閪, 所以嗰d垃圾手機鋪先仲可以生存到

i 狗個屎腦諗嘢係咁上下㗎啦，同佢講都多餘

所以日日新聞話比人呃幾百萬就係呢D人

巧奇怪

深x都，福人
永遠都咁多人

網是向難度挑戰？

探x都 你開架？